C朗美斯同隊集氣區

有生之年

邊個會就佢 除咗巴塞

想睇美斯同C朗同隊會咩效果

鏝

0%可能性 我話嘅

想睇

美斯去曼城
C朗返曼聯做隊長
兩個再鬥都好正

全球球迷都想睇

全球球迷心願場場低水 買對家爽賺

最大既商業價值一定係咁，兩個同隊，就會無曬話題性同憧憬

都好
到時c朗會夜晚打比美斯叫佢做gym

C朗返埋曼聯掛靴都幾正
順便教埋班細嘅𡃁仔